返六日手足聽日返工會開P嗎

當然會

d 90後開始holiday mood了

Ching 聽日會唔會早走？

聽日放假

辣殺九十後先會早走

返六日既手足真系好橙

打算收工自己去睇下燈飾

不了要番工

搵條索女黎望 入廁所打j

去叫hg啦

Yes 我都打算叫隻hg賀賀佢

蓋清好波

聽日遞信

90後?

準備去地盤個流動廁所到打j